[都市傳說]呢隻塗鴉係乜鳩黎

周街都見到不特止 連貨車上面都成日見
有冇巴打知呢啲公仔咩意思
次次見到都好撚不安

20世紀少年果個 朋友

鄺彩蓮

唔似咩

唔通暗示緊大日本會統治香港

好多區都有

朋友係未日來臨既意思.....

反共革命軍既暗號

IG @lousyjonnn

係sina呀

賣緊廣告姐

藝術呢家嘢真係唔識欣賞

好似都好多地方有

全知之眼啦